問完我拍拖未，之後已讀不回

有個男仔問我拍拖未
本身我唔想答
但佢又追住問
好啦 我答完無啦
再傾多兩句就已讀不回
到底佢諗緊咩？

你答有 佢先有興趣
想比帽人帶

可能理解咗做：唔好啦。
咁咪唔打搞你。

但我無拍拖 唔想呃佢

你對佢有冇興趣先
冇既話你答乜都冇分別

如果係咁 佢理解錯啦

其實你係咪對佢都有興趣

樓主比人吊到癮
你一開始唔想答 應該代表你對佢無興趣
但之後佢唔理你 你又心掛掛 比人吊到
廢

其實之前有同佢曖昧過一排
但無結果 跟住有一排無聯絡
無啦啦搵番我就問我拍拖未
知完我未之後又唔應我

唉

原來你冇男朋友
諗住做吓FD子啫，廢事你誤會

你最鐘意比人玩

拍咗咪答拍緊，未咪答未，
咩叫無啦。